今次咁都唔入元朗下次邊度都唔撚去

已經唔係第一次，由得班鄉下佬恰到上心口，都仲話元朗唔可攪？
屌你老母咁撚大個共就攪得，鄉下佬唔攪得？